[工聯會]2019 夏季課程報名開始左

有無巴絲諗住報名同報咩活動?
有興趣報射箭獨木舟同日文或者西班牙文

想報獨木舟中級
不過好貴 屌

我都想學日文 不過聽講工聯會語言嗰啲好伏

有冇人有興趣上瑜伽/普拉提
平日晚上，九龍區(觀塘最佳)

TG我傾

有無人元天屯朋友呀
一起學野

我~

唔考慮康文署?

考慮呀 不過一到暑假就好full
如果報唔到康文可能會報呢個

報咗古典希伯來語

上個po都有人報
你係興趣使然而報?

留名

想學開鎖

報咗皮革，諗緊報唔報陶藝好

嗰個應該都係我問有冇人報

對舊約聖經有興趣

番名

屯

想學沖茶
之前學過品酒 咖啡

煮野食同聲樂有冇巴絲上過 好似幾好

諗緊讀唔讀高班
本身個阿sir 今期無教高班 佢教得好好 唔知其他伏唔伏

有想學咩？

我都想報, 組團?

好 留tg定點？

仆街，話說我上緊古希臘文進階班，之前有個好煩嘅同學成日上堂出聲

我報咗古希伯來文初階，吊9佢老母，條友仔又報咗古希伯來文初階，仆佢個街

條友上堂好撚煩啊

暑期青少年刑事偵緝調查技巧初級証書課程
原來依家有d咁既堂上

一定係退休黑警教

課程內容包括：
(1) 查問疑犯、盤問技巧及錄取口供技巧；(2) 接待證人、受害人的應有態度；
(3) 罪案趨勢和偵緝調查方法；
(4) 處理現場及證物的正確程序；
(5) 罪行定義、法例及其應用；
(6) 罪案調查及罪惡活動；
(7) 嚴重罪案及黑社會案件；
(8) 調查報告及檔案編輯；
(9) 刑事司法制度及司法機構；
(10) 法醫科。
本課程由前紀律部隊資深刑事偵緝調查人員執教。

唔知之後有沒中級同高級讀
提早培養青少年做警犬

想報 但係會唔會成場都係啊叔啊嬸

麵包班打手
今期學中班

我都驚緊

我

有冇人有興趣一齊報皮革初階？

有冇人學攝影

乜都唔識去學初班

btw, 整麵包應該無咩伏掛

我上期上咗初班
大埔劉師父

有啲興趣！

係咪有得整定睇佢示範？
記得好似有d班得示範，無得落手落腳整

睇你報咩
我個人經驗係一半半：gel甲，法文同跳舞

個教嗰個一定係年過60

實習班
有得睇完示範由零整起

巴打 你用單反影?

想報

係

想問下有冇人報過唱歌班見平平地想試下先睇下岩唔岩自己再出面學
好擔心會成班呀叔c9

巴打你地係咪報初級？

有冇港島巴絲，打算報snooker同整野食

巴打仲有無興趣報？可以睇下夾唔夾到時間

有興趣整嘢食！但有冇得自己落手整先

想去

學咩先

報過西餐，有
有得自己炒下
果時學周打海鮮湯，意式千層面，玫瑰露魚
調味就有得自己較自己味，or老師版本

嚟緊你想煮中菜定西餐？
留個tg一齊學？

你留

教你嗰個都應該係阿伯or阿婆
有次上法文嗰個阿sir都有起碼8-90歲

想學但我唔係住港島

你住邊區r

大西北

好報唔報報埋d殺人放火大仆街工會

有冇人報皮革 /攝影？

又黎 不如攪個溝仔溝女班好過

話說元朗個間去左邊

有無人想報日文報？荃灣上堂，今個星期六開班

上過初班，其實想報多次初班，上完唔係好記得

不過無左兩點，諗緊報唔報中班1400-1530，順手上埋初班1540-1710

啱啱上咗俄文，原來係俄協嘅人教

聽人講古希伯來文有二十幾人報咗名

有冇港島人想搵人一齊學野？

呢加先醒起 , 好多都開始晒

仲有d散班可以報下

有冇得學夜晚架

有呀，不過好似多數平日先有夜晩

我係工聯會學過韓文 第一堂20幾人上 上到最後一堂計埋我先得3個人

咁個重點係教得好唔好先

個老師韓國人黎 淨係識英文同韓文 問野會好難
我覺得無學過野咁

再想問啲年齡層大約係去到邊同埋初班會學啲咩先

啲30幾40既都有 初學會學子音母音先 之後就係一啲生字同發音 去到尾會教敬語非敬語既文法 會比較難

利申：比較耐之前學唔知有冇改野